機會嚟啦文宣組

各位文宣組既巴絲打你好

今時今日國際間已經有好多關注

但恐怕國際都未必係所有人都明白

點解香港人咁恐懼中共

我有個建議

就係將中共咁多年嚟，做過既仆街野，

無論係屠殺，講大話，點樣剝削其他國家等等

既例子話比一啲本身唔多了解中共的人聽

同時可以令到國際有個共識，佢地多年既放任

令中共成為新既邪惡軸心，用唔同既手段去侵略

甚至不惜用不人道既手段

外國經過一戰二戰後，好驚再有邪惡軸心國

鄰近既國家更加明白，如果中共係邪惡軸心

佢地既下場會係點

我相信文宣組可以更好利用呢個核彈

好好塑造中共對外既"形象"

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

例子：八九六四，長春圍城，文革(當中中共既處理手法),新疆

香港例子：沙士，雨革，23條。

最重要！係整合！簡單地陳述

詳細既 由讀者去查證

但最緊要引起佢地既興趣

同埋有個訊息可以帶比世界

「你地再唔幫拖，唔緊要，係香港被大屠殺之後不久既將來，就到你地，中共將會侵略世界」

推推推

時代革命

光復香港

成立革命軍

寧為玉碎

不作瓦存

總有人講
「共產黨以前犯過啲錯誤啫」
「依家好咪得囉」

呢個方向既文宣就係要話比全世界知

中共一直都無撚好過

如果遲咗做，就趕唔切架啦......

推

香港獨立

提防中共

up

岩岩畫左張
希望岩用

為了不要遺漏和統一，可否先出一篇中文，然後其他語言做翻譯？

agger

要引起佢哋嘅興趣，最好有漫畫圖！

唔係要呢啲啊

歷史事實 同 前因後果

例如：2003中國故意隱瞞疫情，未有通知相關部門

令到香港爆發非典型肺炎SARS，更令病毒傳染至世

界各地造成傷亡(睇netfilx講，其實SARS都有傳去

好多國家，不過SARS 係突然之間消失，我有理由

相信中共個陣已經研究生化武器）

問題係外國人有唔少扔共，中國市場大，要說服佢哋唔易！中國都有唔少人遊說，畀錢畀着數，要佢哋屈服！

起來，不願做奴隸的人民
廣東獨立，福建獨立，廣西獨立，上海獨立

至る所での開花🌼
香港を取り戻せ🇭🇰
時代の革命だ❣️

可以話比佢地知，無錯！中國市場係大

但係當你寧願奶共，發到豬頭個陣

中共會用盡方法收返你啲錢

就算你半路醒覺，你都不能夠逃脫

你賺幾多，佢收唔返，佢會用盡一切方法令到你消失

記住你打交道既係一個會屠殺自己國民既政權

甚至唔屬於佢既 都要得到

推上熱門比真文宣組見到

推推推推推推

香港班籃絲好難搞得掂！ 講嚟都嘥氣，
睇到杜汶澤vs 阿叻就戥阿澤辛苦！

主要係對外宣稱中共有幾多衰野
香港人其實點會唔知
其實啲藍絲又點會真係唔知
不過有啲嘢佢地覺得扮唔知 扮無錯
就平安大吉啫

外國都實有小粉紅或者奶共外國人
點都好 信既就會信
就算係連地球係平都有人堅信
啲new age 都有人信到十足十

講啲可以查證到既 更加增加佢地既相信度

推推推推推

呢張文宣不能少！
要講中佢哋會扔共結果會失去切身利益，比講歷史好！ 要有切膚之痛，佢哋先有感覺！

推佢老尾上熱門

要喺world 貼，將信息傳比國際文宣組！

推推推推

光復世界
根本係野心好大想侵略世界，其他國家懞下懞下未發覺，
不斷移民同周圍買樓，加拿大，澳州，日台韓。
想唔覺唔覺，到其他國家發現已經太遲，已經變香港今日咁。
勸其他國家一句，今日唔出手幫，又唔杯葛中國。
幾年後佢地國民會好慘

啱啊，求將呢種諗法推上熱門

雙馬退位，國進民退已經係證據！ 近年先發生！奶共皆因有利益，佢哋只係覺得未攞到佢哋嘅嘢！到依家都仲可以繼續攞先奶共！ 唔等到被共產嘅一日都唔會醒！

仲有全國有六億人面識別系統，每兩個人就有一部監控。什麼社會信用系統，完全侵犯人權自由！ 呢啲都算係切膚之痛！

當全世界都醒覺既時候
並作出嚴重警告
中共離收皮就不遠矣

皆因，佢唔聽，就係同全世界為敵

佢就算肯聽，都忍唔住偷雞做仆街野

到時國際間發現原來唔留得中共(社會主義)

自然會有國家出兵收佢皮

所以呢個想法實唔實現到好重要

不過如果呢個post無論如果都係沉既

就由佢沉啦 都係命運嚟既

P 牌推唔郁

最後一推

幫幫手share 條link

今日香港，明日世界！
美國日本應該知。所以支持香港！

如果做外國文宣個人覺得可以放大中共點樣偷技術侵犯知識產權限制外國人高論自由呢d
始終好多鬼佬都想入大陸市場搵錢我地就要令佢地明白搵大陸錢會發生咩事

都係一個point可以講

不過如果講中共係會屠殺會侵略

既邪惡軸心國

侵犯知識產權同偷技術只係達到目標既手段

就好似另類既軍備競賽，同埋一帶一路

都只不過係更直接既殖民，而唔係互利

大家可以搵證據，中共借咗好多錢同鋼材比唔同既國家，但係個國家根本就還唔起，仲要起好多政府既建設，而擁有權就係中共，變相殖民他國

我P牌，唔可以再喺world 出post.
你哋有冇人幫手？

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

推推推推推推推推推推推推推推

pish

係時候散警心
美國出力，中國就要三思，啫係佢哋有嘢做唔啱，中共元老有不滿，內鬥已經存在，會搵人製旗
用呢啲teargas就知中共唔理佢哋，加上再繼續鬥，「暴徒」只會更加暴，又有咁多人死，被姦，遲早都爆，收唔住，加上已經有警察喺韓國認咗有呢啲發生，倒不如爆身邊嘅人出嚟，明哲保身，仲可以浪子回頭，畀人睇得起，食兩家茶飯

我要既係中共收皮 中共既核心思想好撚恐怖
中共一日唔收皮 一日都會有下一個毛甴東，鄧小平同習近平。

支持

推呀

老漢推推

推推推推推推推

Definitely, it’s my opinion on local police
如果講返中共，要利用傳聞中共元老同多後生人不滿習狗，分開啲人心，分派分黨
上面有人話China stealing intelligent properties，係一個絕對上到court嘅violation, 對capitalism嘅傷害
講埋中共係用錢嚟入侵外國，文化上亦都有所控制外國人，tiktok, 5g HuaWei全部都係soft invasions
中共絕對要收皮，同埋一定唔可以畀香港歸屬佢哋，遲早變Kashmir to India

巴打可唔可以幫下手share

一早有啦
#Chinazi

唔夠詳細啊屌

文宣作用係咩？

塑造反派之餘

更加要比觀眾知道個反派

有幾恐怖幾痴線

而唔係單單比人知佢喺反派似邊個反派

中共做緊既比二戰納粹有過之而無不及啊

G持

喺品葱睇到仲有單叫：百日無孩

幫手share plz

例子越多越好

Pish

拉

有冇人可以幫手fc 一下呢單？

個人唔識睇日文，再加本書係日本教授寫，但如果prove 到中共打二戰同日本短暫結盟，引兵入關，應該會幾爆

邊到有黃色影刷鋪呀

仲可以講下中國嘅5g技術（從5g係咩 如果中國掌握左5g技術對時間有咩危害）

識做。。梗係要講下西藏一國兩制。

同意

中共有幾衰睇新疆有幾慘就知。都係抗共，但點解外國唔幫新彊？因為冇利益。所以要從佢地利益入手，例如5g網絡會比監控個人資料送中，非洲瘟豬拎黎做can food出口

講咗咁耐都冇手足出圖

去到侵略層面又唔同講法啦

主要衰內戰野多

唔緊要 班手足關心緊戰況

我地講到佢地留意到為止

所有極權國家成為究極體之前，都會多內戰

幾乎所有極權國家，都係侵略者

第一，二戰後西方國家都儘量避免成為侵略者

不過中共有幾黑人憎其實大家都有眼

但係你有曬證據，鋤到佢無得唔認

到時係齊裁者，咁又唔同講法啦

仆街啦，講咗侵侵心入面諗緊乜野添

提提你，中國都幾乎係未民主過，連民國都未係由人民選總統架

習曱甴

點解新疆咁冷淡

係因為新疆太容易操控，資訊太唔發達

消息封鎖得好徹底，但係香港唔同

香港就好似中共貪心攞返黎既野

但因為體制文化唔同，而互相矛盾

今次香港就係外國望入中國既一塊小洞

見盡中國如何殘忍地摧毀文明以及殘害人民

無論香港最後如果，如果將世界既流勢傾向要剷除中共，就算香港真係犧牲，我都覺得值得

不過唔代表要依家就放棄

星星之火先可以燎原

要造就佢邪惡軸心國既形象仲未夠鮮明

我唔認為呢個係一件可以一時三刻就做到既事

文宣組既手足，為咗活動宣傳辛苦曬

不過我諗依家全香港既人都唔會理邊日先出

邊日有咩計劃 已經無時無刻既狀態啦

跟住落嚟我地一齊加油帶外國既風向啦

我諗香港人未至於去到發生咁多野之後仲咁善忘

香港人記住！我地問題既根本！係中共！
你可以愛國！但唔代表係愛一個殘忍人民既黨

呢個係一場革命
一個渴望新制度既改變
已經返唔到轉頭既火焰
革命成功之後
香港係應該要獨立 直至中共倒台
中國既人民都民智大開
香港先由投票決定 重歸故土還是維持獨立

在此之前 仲有好長既路要行...

我地要做既就係用故事既模式
還原返個歷史比其他人知道
等佢地可以出師有名

如果香港人呢刻仲要宣傳先知有聽日有無活動
咁係注定香港人抵死抵輸
要休息就休夠
要抖夠就出去
未出去既 我地等你加入 唔多時間比你諗
決定點都唔出去，唔關自己事既
覺得班後生先係搞事既
你成班人渣抵撚死，死全家

類似嘅話題，Josh hawley 講咗, 連Trump
都知！

日本幫香港唔少，唔好拉日本落水？

我同意要從國家利益作出發點！

唔係出咗文字先出圖？

老共散播謠言，畀錢外媒寫新疆嗰度只係職業培訓中心，唔係集中營，利用FB 發佈假新聞。又迫維吾爾族人講大話，話自己喺營中生活得好好！又開心又學到嘢！實際上進行種族滅絕、虐待等！ 中國有八成以上棉花都是經由新彊出產。然後間接賣給各大品牌。

美國已經做咗嘢！

還有最恐怖嘅就係法輪功活摘器官販賣！

tui

加油

Agree

推到有更多人睇到

好喎

Only if you share my posts from the past couple days

push

推到全黨死清光

Well said! Great speech. Gotta question tho, 點解佢咁熱心香港事務？ 得唔係質疑佢，純粹想知

空泛得滯

你睇完下面三單新聞，應該會明！
捍衛美國核心價值，阻止中國勢力擴大，對美國造成威脅。

推推推推推推推推推推推推推推推

推推 推推推推

老外看香港

#olympics #english #中文 #turkish #spanish #korean #german
#dutch #french #polish #russian #norwegian #日文

絲打好野！！！